[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

懶人包又有更新改用google doc, 1001無藉口唔開新啦
Bra post 懶人包Link

睇唔明既可以去返舊post開個圖片模式爬文

上個post最後幾頁講到
有絲打去Hafina買bra有sales幫佢度同埋磅重計到個奇怪碼出黎
[月經]去返台灣官網網購MIT內衣價錢平一截仲有改帶服務, 不過想搵人幫手睇就幫襯下門市啦
香港有門市有得試Room bra啦, 有幾個之前買過既絲打表示質地麻麻, 同埋size唔太fit, 勸大家試過先買
仲有討論下扁闊杯, 深窄杯

但有啲台灣官網都好貴
成四百幾

上個post最後幾頁傾緊mit矯型款

4百幾係唔係Qmomo ipink?
嗰啲我點都等特價先買

好似長期都冇特價

Btw Peach John Seasonal SALE
去到3月31咋
指定bra 款同底底有6折
平過之前滿額8折啲promotion

一分錢一分貨
有無去門市摸過啲料靚唔靚
同wacoal比較下, 睇下值唔值?

有冇人一齊訂玉如？
想試下

見到台灣d bra好靚但無得試又唔係好敢買
之前買開mode marie但佢最近d款唔係好掂

有啲細舖可能有入, 碌ig睇下?

再唔係問下有無得退換貨, 雖然海外通常都無免運費, 起碼無咁肉赤

想試下 mybra 大成 玉如

懶人包可加埋bra訂造

1. Sher Brace ->矯型bra，人手度身，可訂65圍
2. Bracode ->3D紅外線掃描機度身，d款偏歐美，有lace有模杯

利申：唔好問我，我無試過
期待遲下會有人包膠

收到

絲打戰鬥力好高

第一次去諗住試下！想問係咪問佢days系列？

我係#12 包膠嗰3款都係做緊特價嘅pj days系列另外王木木係ig都有包膠

想問係咪得呢三款特價？

全線做緊6折嘅pj days得嗰三款
其他優惠款式:

想問有無絲打買過Miro bra?
最近成日係屋企無帶bra 個胸好似細咗
想買返個sleeping bra著下

呢間好似有得預約試身
留名跟進

想試好耐 但一個review都未見過

預約度身訂造呢啲, 感覺上咗去會唔好意思唔幫襯耳仔軟唔敢上去

依3個款琴日趁特價買左！！
但係買時無試真 買大左

如果有絲打想買75G 或者
你都買錯 手上有 E F size~ 請pm!!
我平少少放售

多謝大家

我都想試玉如，但係怕上網買會唔啱

最後個款折左how much?

我本身著開mm都轉左會去玉如
一黎平d 二黎款又靚d
佢款晝夜精靈好舒服好好著

HK$154

本身65C
以前著開PJ 但發現越著個胸越dur 同埋後面背隻副乳越來越勁 之後比PJ搞到變左65A
之後半年前轉左Hafina 著65A
雖然好貴 但D料真係好好 同埋著到胸型好靚
D款又靚
最近換新hafina bra 變翻65C了
Hafina 你可以搵人一齊夾買package 有65折
（試過mm 完全包得唔夠高 d款好啊婆）

我屋企人賣bra賣左廿年 冇煩惱

Hafina新款喺Kelly love都有

有冇興趣一齊夾？

唔係掛 啱啱先買咗兩個
見pj多人推先買架喎

睇啱搵你

除咗呢款有無其他推介
利申：細胸

同你差唔多，以前好fit，著有功能個d，sales話其實唔洗著有功能都得，所以走去轉左著PJ
依家越著得耐，副乳越勁
所以入咗黎睇，換返有功能嘅算

Kelly love無65圍啊
唉 太細胸圍真係少好多選擇⋯

有興趣+1

你個個款包得高唔高先 我之前個款叫miracle 完全包唔實 勁快有副乳同我say hi

一係度身訂造啦

Kelly love有得改帶
玉如(啲款同Kelly love 好似)依家直頭有30圍, 可以再望望

你話我打手？

想問呢兩間改帶係佢幫你改埋定自己搵人改
見呢兩間好似係香港冇實體鋪

kelly love 有得改 可以fb問下佢 玉如有啲款有30圍

有興趣就tg我呀

佢幫你改埋, 要搵客服慢慢傾
自己搵人改就任何牌子都得

佢地話加台幣100 可以改65下圍
應該會選kelly love
因為佢包得高d
我舊副乳好勁

早前網上買左MIT 台灣bra 膽粗粗試下 軟鋼款 意外地包得幾好呀 可能軟鋼所以舒服d
至少都平d 係就係無得試 買返平時著開size都ok
Btw 之前係度睇開人地著mm 去左試
唔太得 勒到紅晒又唔太舒服 仲要唔平

咁我想講係因為你肯定無著返岩個水平先會咁樣啦
我200%肯定
好多人著到個bra勁低當岩架

一直都講緊要買days系列，你走去試個啲杯型唔好嘅，唔怪之得啦

係啊 個hafina姨姨都話我著到勁低
因為我d bra 帶成日較緊咗 之後跌翻

仲記得早幾年去Satami仲畀個staff話我著得太高佢根本幫我較到wire完全唔貼波邊落哂去個胸下面
好彩之後學識自己著返啱

唔係只係較bra帶架，係你成件bra要成件都要稱到最高
如果唔係就算你著到有溝，你個胸個位都係勁低，唔係等邊三角形

有冇絲打試過braologie 既bra

好耐之前試過 覺得佢好壓胸 唔舒服

杯型偏向扁同闊，岩圓盤胸
但d料無彈性，舒適度一般般

著緊 真心著到好扁
著嗰陣唔厚pad都著到好大 都集中
但一除個胸距好大
著耐咗先realise到佢壓胸

勁耐以前買過 成條鋼線飛埋出黎

我都係買開vs
我諗佢地個碼都係咁樣度出黎，應該都係差唔到掛
第一次買我諗住搵人share買一個試下先

最後客服建議我買平時嘅碼
我都想買一個試下，但係睇岩好幾個揀唔到

想買玉如既絲打夾唔夾埋一齊買 滿750免運費

係fb見到佢既廣告，好彩各位提我，差d中伏

hafina有無好hard sell
試完唔買會唔會黑面

有冇絲打可以分享下sherbrace係點？好似好pro咁有啲想試 但又驚著到個胸扁咗

有冇人試過 dorosiwa?

我都係呀明明用手洗但係着咗兩三個月已經成條鋼線飛出嚟

首先你要去通翻乳腺淋巴
自己搵d 按摩油按下或者出去比幾百蚊畀人按
按完胸上部分會漲翻啲
之後再去買功能內衣
買嗰陣要睇bra 係咪貼住胸線
樓上大把推薦望下有咩鍾意
我自己都下垂 著hafina 改善到
不過真係好貴
但佢地d 姨姨幾pro
上面絲打話hafina 同kelly love d款差不多
你可以試下

試過玉如啲wireless 唔錯啊
幾舒服， 百幾蚊貨仔，換多兩個都無咁肉赤。

想問下有無絲打試過Angellxx Room Bra,好唔好著？想買返個夜晚著，之前減肥減到胸都durrr埋，打算訓覺個陣托一托個形🤢

大家訓教既時候會唔會著bra

Room bra上個post最後幾頁有幾個絲打包膠

唔會

[/quote][/quote]

好憎鋼圈箍到好緊但更加憎冇鋼圈

好多台灣款都係高脇邊位，唔知點揀

有得揀就唔好揀，著正常bra
我已經好耐無著過矯形bra，真係著到個胸好肉酸，d肉會指向下
不過唔排除有d個胸生得比較低既sis係岩著呢d bra但都真係個胸要好低先得

淘寶同68有試。68有啲兩扣，唔係push up係舒服但無咩安全感，淘寶就cutting 都怪怪。

有少少唔明樓上依張圖
如果擺返啲箭嘴落去其實唔係一樣咩，個分別只係右手邊嗰兩個model 大波啲？

同埋即使個bra係satami，都唔代表係矯型bra加嘛

無安全感係覺得鬆/包得少/易走位?

左上個上半胸係一條線咁斜落, 件bra罩住胸
右上個上半胸係圓圓地有弧度, 個胸撐起件bra杯口

我覺得一啲啲款，有啲都係薄著得ok ge
但包肉個啲就多數厚

並唔係講緊個胸大細，係個胸既走向，satami個個，上胸塌曬落去，沉曬底托唔起
btw可能你唔知啦，satami係功能內衣起家，簡稱矯型bra，佢全部都係高脇款黎
唔係針對佢個品牌，其他高脇款都係咁樣，只係咁岩我拎正佢呢張圖
下面kellylove都係咁架，夠曬大波啦掛？d肉都係向下

包得少，少布

會唔會半杯嗰啲做到向前向上突?
見過有瘦底妹著1扣bra 前面都好靚有肉感

呢樣要時間適應
或者試下wacoal, Victoria’s Secret?

半杯上托力勁d，但雞心高d，集中能力會差d

有冇絲打買過her own words 好似偏細唯有希望著耐啲會鬆啲

著耐咗嗰種鬆係背帶鬆泡泡咋, cup唔啱應該幫唔到你再唔係就無晒彈性, 托唔起胸嗰種鬆

模杯杯口無夾棉杯咁開, cup唔啱無得夾硬撐開佢卡碼好易壓胸

her own words係藍店, 下次不妨先考慮下其他牌子

噢 冇留意sorry sorry 之前on sale買 下圍唔岩 勒住勒住 真係唯有dum咗佢.......

唔好意思 想理性討論
想問下Lily Garden出嗰隻所謂台灣診所豐胸膏係咪真係台灣出?

佢個豐胸膏post啲內容資料 上網一search係寫廣州廣東製造

$99人仔仲要買三送一
佢鋪頭賣成$280一樽

佢對波咁細，都唔荒有效
正正經經買大牌子貨好過，搽既就唔好貪平，一陣搽到皮膚敏感

ig成日彈佢啲廣告出嚟
有啲妹妹可能真係以為係台灣嘢
人地有c架

但佢都著唔滿個C個杯底吉既，無肉填

換個65C都係C

唔識戴bra又學人開鋪
人地話冇女仔係65圍架

依家改咗口啦
話60圍都有得訂製

有冇人幫襯過呢間？
佢話係冇綱圈胸圍，我驚冇綱圈會走位/下垂

哇 佢好貴架喎

自己淘啦，淘寶大把
btw想個胸樣衰d，就著多d呢類bra，好快見效

beaute land個店主幫你睇fitting得幾秒時間 好多時番到去著著下先發現唔岩size
同埋個店主做嘢好慢

一個唔關買bra既問題

啲bra著耐左/好耐無再著會點處理？
直接掉著垃圾筒？

wacoal每年都會回收舊bra
佢會送返50蚊現金券可買旗下品牌

今年係唔係仲未出？BTW PJ今個weekend有折，有興趣嘅絲打可以去睇吓

個店主究竟豐到胸未

我發現我個bra著著下會向上移 咁係size唔啱定正常？

向上移有好多原因
有無睇過懶人包?

見到有報導話佘詩曼被代言中國bra牌子Kivie我fc之後發現間野仲有提到其他女藝人

佘詩曼發律師信告侵權

睇內朧最易分

模杯
一體成型嘅

軟杯/夾棉杯
棉質, 通常有襯墊位

個面見到會有分別
模杯
睇到係海綿質地, 挺身啲嘅

軟杯/夾棉杯
布面, 通常會有啲刺繡花紋

實穿效果
雖然會有p圖, 但都有分別

模杯
胸就杯, 容易離罩

杯口倒及, 就算著大咗cup(未滿)都有機會壓胸
但著衫會見到杯口條邊

軟杯/夾棉杯
杯就胸, 著細著大(唔太過份嘅話)杯口都貼住個身

以上兩款分別係玉如阿姨419a&595a

我想個胸集中啲，想買橋，應該買邊個band?

我覺得narue 好d

我覺得比正常大少少

睇左呀
有跟住啲步驟著
但有時會向上移
有時又冇

講緊同一件有時向上移有時無, 抑或同size唔同款?

同一件
但扣嘅時候唔同格數
扣最入就冇向上移
扣第二格就會有

咁你已經搵到答案就係底圍問題
懶人包有教點判斷底圍有無太鬆
太鬆就會出現你所講嘅問題

有冇絲打可以話俾我聽邊度買橋(bridge)比較好？因為我有少少胸部外擴問題

模杯+無鋼圈著完行兩行就走位，後尾買薄杯無墊， 即是係冇鋼圈都無呢個問題

我記得你之前問過
但你淨係求推介又咩都唔講咩資料都無好難答你

底圍幾多? 預算幾多? 之前有無試過? 有咩特別要求? 例如要唔要有門市, 定網購都接受到? 有無話要幾多扣?

同埋你係邊到睇到橋呢樣野? 有無教埋你揀款?

邊款係薄杯冇墊？

我底圍比較大啊，36(80), b cup預算冇咩所謂啊，最緊要好著有效果（集中），想改善胸型，門市或者網購都冇所謂
我之前睇到bodibra有，但係我唔知好唔好，或者有冇其他牌子好過佢

台灣嗰啲有啲係薄

請問有冇絲買過台灣my bra? 另外仲睇緊kellylove

bodibra個橋好緊，戴住好撚辛苦，N條鐵線
同埋開銷好大，1個橋＄7xx ，1個bra＄7xx，分別兩個替換已經要成三千蚊
但我自己覺得佢d bra ok，以前d肉好鬆散外擴，依家胸型都唔錯

絲打你覺得尺碼係咪正常 怕唔怕洗兩洗好易wear？ 之前po見到有絲話玉如會鬆

我戴緊mode marie, 所以打算淨係買橋

悔終身

夏天應該幾辛苦，聽你咁講不過都冇辦法

唔知仲有咩其他牌子既橋買得過

好詳細呀唔該你
如果上網盲買博唔博到過？

[member]我都唔係好識 但包哂好多肉唔怕走黎走去，但都唔建議其他人買［/member]

買左hafina package 75 折但係用唔哂🤡🤡🤡太衝動 有無絲打要買一兩個

就黎要開個hafina package苦主區

以前係bodibra，而家係hafina

上次去hafina佢都sell我買package
不過一見到個價錢就果斷拒絕

好彩冇買！
早排啱啱官方訂咗2個room bra，一買完就見到mymybra，心諗點解咁平，原來咁大粒花生

點呀絲打

唔該晒絲打

見黎緊無咁快去到台灣
上星期先喺香港舖頭買左六件
加兩件訓教著無鋼圈既
不過我自己都係鐘意去舖頭有人幫我試

好sad

Lm

Hihi想問下呢，我上個月去咗換bra，之前着開32C，最近個胸大咗就想去換bra，去咗啲姐姐開嘅，買咗2個satami嘅32D。

因為嗰日着oversized tee，佢就咁睇話得b我都呆呆地，同佢講話C唔岩，之後佢唔撚信，問我係咪買台灣日本bra，我都堅稱唔係先畀我試C，後尾真係唔岩先肯畀我試D。

我有問佢岩唔岩嘅，佢岩32D岩，直到上2星期屎忽痕買咗軟尺（之前屋企無），一度發現上圍85，下圍65，應該要着30E。

咁我係咪應該再買過，定其實着32D都ok

第一次問嘢，見到出到12追唔哂唔該哂各位絲打

Satami都無65喎好似
罰你重睇第一頁
買咗睇下你捨唔捨得換過啲新架囉 就咁睇你下胸圍65著satami 70應該唔會托得穩

係呀我有睇，得曼黛瑪璉，Bodibra ，Yurubra，Kelly love有，諗住去試，單純唔捨得又要換

但如果我因為懶而照着32D，我驚對個波唔好，所以應該都會乖乖地去買

一係買過，一係拎去改短

我著開75B 佢比80B我 其實都有啲鬆 但佢死都話係 帶埋橋就唔會 其實都係既 後尾再試75又唧左啲肉 都唔知點咁 好疑惑呀我都

我係岩岩好75架...... 我戴80b其實有啲離罩 但係個杯邊條喱絲貼 跟住佢就話Ok.... 但75 又真係唧肉

理論上啱啱好75係連70底圍都著到，不過每款bra唔同，而矯型通常會緊啲
試下做band test

離罩要睇晒上下圍數據先知咩事

咁姐係你上圍到底量到幾多？著住個唔岩size嘅bra去就咁比較係無意思
75B上圍要87.5cm，80B要92.5cm
如果你下胸真係度到75cm，咁就唔應該走去著80圍，75B太壓杯就換75C試下

有冇絲買過sisters_brabra

上圍88

咁的確係75B，如果壓胸，就試75C，千祈唔好試大一個底圍

但係試75b 背隻啲肉唧出黎咁

練實個背就唔會唧
你想個背唔唧肉著衫靚靚而走去著鬆圍，就會到前面個胸除bra唔靚，鬆圍係托唔起個胸架
長遠咁著對於你上胸嘅飽滿程度仲有胸輪廓嘅清晰度都好不利

我著80b 扣最入都好鬆 一舉手就移上
比左個妹著 佢就fit 浪費左成千蚊

玉如我舊年去台灣買過
揀左3個bra 3個都唔同size 但上身又岩岩好
同埋真係舒服 果時3個bra加一條底底 2000台幣有找
但上網又唔知點揀好

買過 岩岩著就真嘅係有條線出 但著耐左會走位 要不時撥返啲肉入去
同埋個bra無寫咩size 靠佢自己掛上去果個牌既size黎分 覺得個size有啲唔岩
款式幾靚著上幾舒服 但唔好期望佢有咩功能 我都係買黎夏天襯衫

btw之後手痕上淘寶見到有同款但賣50人仔

有冇人試過tracybrabra?

有無絲打試過lily garden 同佢既cream

大家知唔知邊到有得專業改bra??
之前係台灣mm買左4，5個 到最近成個人瘦哂 個cup都縮哂水 搞到全部都唔啱著
仲要全部都係全新 牌都未剪 除左拎去改之外唔知可以點處理

由第8頁 #185開始睇到第10/11頁

有時啲原單/仿單因為版權問題要剪走標籤
或者中國啲通用杯(最常見係A/B)都會無咗個標籤

再唔係就唔想人地知個牌子
所以叫間廠整走埋個標籤

拎去carousell賣左去啦，你連個cup都唔岩，改左背帶都唔岩著啦，全新未剪牌係有人要嘅

佢係自己剪左原本個label 再車佢果個上去

個人認為佢賣既只係普通既push up bra 佢啲上身圖都係店主大波波先有咁既效果 呢排佢話佢啲bra有矯型功能我就有少少保留

無鋼圈再加埋厚墊點樣矯型兩個令胸型散晒嘅元兇加埋一齊, 負負得正？
或者學王木木咁講, 波皮鬆弛容易夾溝, 可能想矯到易啲夾線？

本身咩碼?

之前去咗旺中1樓睇咗兩睇 個呀嬸係咁推我去試 款都未揀好 覺得唔對路想走 個呀嬸係咁話我地cheap人買唔起佢啲bra 佢啲bra先百幾蚊件 cls
後來去咗荔枝角香工1樓有間黃店買
服務態度好 又唔貴

做唔成生意都唔洗咁呀望下就要買架咩

狗眼看人低，百幾蚊件都講到鑲金咁
咪又係大陸/台灣貨，平bra黎黎去去都係個啲雜嘜牌子其實，係大牌子都唔會百幾蚊啦

pj係咪淨係得days既款值得買？
或者仲有無邊款推介

一直以黎覺得bra對改善胸型無咩太大影響
你著果下可能覺得有用 但除返咪又係咁
同埋胸型天生既 覺得矯型bra有用可能係你本生戴唔岩bra
我覺得戴岩自己既bra同舒服就可以
要改善胸型我覺得唔好太倚賴個bra 練下胸肌firm 返啲肉好過

絲打開圖片模式望下搵唔搵到你想要嘅野

唔該晒 粒U

好奇一問
夏天就到
絲打去邊到買泳衣
迪卡儂個種運動款好肉酸
但我又買唔落露太多既泳衣

其實想問平日喺屋企唔著bra會唔會搞到個波越來越墮

其實你知道答案, 只係想見到有人答唔會, 之後就逃避現實日日放飛

屌比你講中咗，對唔住我摺返埋先

Aidiu

建議絲打可以買橡筋帶拉下 放便收藏同真係幾有用

最後都係買返mm
一分錢一分貨

平時買開每件都400$up
真心佢啲bra cheap到爆 睇唔上眼

4間咁快

好耐無睇過佢地賣淘寶bra賣到開分店真係爽

好似冇研究證明唔著bra會/唔會墮

記得連登有個post講呢啲，結果都係口同鼻抝

但如果唔會 咁啲人都唔駛戴bra 啦
你話出左成日街俾佢抖下咪ok
好似呢排唔駛出街咁 你24/7都唔戴咁咪有機會墜囉
我覺得都係講平衡

有冇諗過係gimmick嚟
如果鼓吹唔戴bra會導致成個行業式微
啲確胸圍有保護乳房嘅作用、防止飛釘

但同會唔會墮未必有關係

從來都只係班sales同客人講會墮會墮
佢哋咁講有乜咩原因呢
我諗唔使講到咁白

咁又好似陰謀論左啲
事實就係都好多絲打戴番岩bra 後個胸型係會靚左
咁都證明佢某程度上係有效
如果唔係貼乳貼或者直接放飛都得啦

班sales講野有幾多成真假呢, 我唔評論

但有幾樣唔太同意
1. 著唔著bra都會墮
呢樣係必然同不可逆, 一直講緊可以減慢/針對假性下垂補救, 樓上有絲打講過包括戴啱bra在內嘅多個方法

2. 係有相關研究
有一個法國2019年嘅研究, 結果講戴bra會比唔戴更易下垂。我無細睇個研究有無考慮埋研究對象日常生活運動習慣, 戴啱/戴錯bra呢啲因素。

不過我係台灣癌症防治網搵到呢段野
胸罩的功能在於支持和托扶乳房，減緩乳房組織的鬆弛下垂，同時也可以避免走動時乳頭被衣服摩擦損傷，促使乳房各方面均衡受力，有利於血液循環通暢。

3. 一直有人鼓吹唔戴bra

4. 拉到行業式微太牽強
胸圍並唔係為下垂問題製造出黎
時至今日, 胸圍仍然滿足緊多種需要

個研究嘅年份打錯
係1997開始, 持續15年
大概係2012/13發表

補充資料

唔信邪咪放飛下唔墮都包你變柒胸
放飛前記得影相，放飛1個月後影多張，一拼埋就知咩事，胸輪廓模糊曬，上胸啲肉墮左落底，無咩好拗
再唔係望下啲猩猩個胸，唔著小背心的哺乳媽媽，年紀唔後生啲嘅非洲土著（唔著衫個啲部族）？個胸全部都唔靚
仲有好多鬼婆個胸都係唔靚，佢地都係好鐘意放飛的一群
你仲後生就緊係有本錢放肆，依啲野要長期催殘佢先見到分別，但去到個時，你就唔好後悔當初點解唔保養

有無人買過dorosiwa？見啲款幾靚又有65圍
佢聲稱搵啲a cup model示範 個個著完都好勁咁 有啲心動想買

5cm厚墊

買過一次，我買左個款質地好差

好彩冇買
本身見佢啲宣傳，用a cup model都有咁嘅效果，個shape幾靚，有諗過買

咁厚，熱鬼死

想問下著bra著到背痛係咪有問題？
之前一路著錯bra 到最近先買番岩size既bra
著左新既一兩日 個背會痛（少少痛同會慢慢減輕）係買錯bra問題定其他問題（如坐姿站姿等）

利申有輕微駝背問題，改善中

希望各位絲打可以解答我

我就唔知你邊個位痛/點痛法，神經痛（刺痛，麻）定肌肉痠痛
如果你係神經痛，最好睇下醫生，睇下係咪有骨刺之類嘅脊椎問題

如果係肌肉痠痛
咁你本身寒開背，係會令到中下斜方肌菱形肌前鋸肌等等重要嘅背部肌群無力，而上斜方肌又長時間處於緊繃狀態
呢種情況你突然間迫自己挺返直個人，你啲肌肉就會好攰，就會覺得背脊好痠，就好似一個十年無運動嘅人突然間去跑步，對腳會延遲性肌肉痠痛幾日咁
你要個背唔再痛，就要練返強背脊啲肌肉，放鬆返上斜方，咁你就唔會再寒背
背肌運動去參考返上幾頁有個絲打問下垂胸點改善個到

淘寶唔該收聲

淘寶唔made in china唔通made in japan咩

本身都廢事理佢
但原來真係會有人奢望自己淘嘅嘢唔係made in china

買左特價mm到貨
面料夠薄 唔怕厚pad
同埋著起上身好舒服 肉唔怕周圍走 啲款都靚

黑色靚！！！ 同想買無帶

玉如阿姨嗰隻調整型bra 算唔算係矯形bra?

Me2

想講因為副乳去Satami買bra再買埋撘橋
前前後後買左成萬 著左兩三年個副乳完全無變過囉 手臂仲越黎越粗..

有research 做過唔戴bra 同戴開
16歲開始唔戴，無影響，唔會墜得特別勁，因為胸係脂肪無肌肉，無得練，胸肌係胸再上啲
印象中，長期戴開唔戴會墜啲
胸係會自然墜，更年期開始嚴重

追咗幾個po
跟足方法拉高極都拉唔到嗰種好圓嘅形出黎
係咪水滴形點都做唔到咁嘅效果？
同埋啲肉撥完一陣就走番原位 可以點解決

咁仲應唔應該著? 因為話矯形款對胸型唔好?

最近uniqlo出咗有lace款個隻bra
冇鋼圈 但個款幾靚
唔知承托力點

矯型款有幾個問題
如果你無遇到以下問題, 本身買咗係可以繼續著, 未買嘅可以比較完再決定

0. Size
矯唔矯型都要著啱size

1. 脇位高頂腋下
著矯型嗰陣鋼圈低過胸底, 唔合格
鋼圈僅僅貼胸底, 側脇已經頂到胸下, 唔理想

2. 扁
10個矯型9個扁塌塌
開圖片模式比較玉如同pj 就知

除非你話想顯胸細, 唔介意壓扁胸, 咁可以照去

特別註明, 呢到講隆起度
係唔關上胸有無肉事

台灣官網/佢個app
除番開百五蚊一個咋

你要俾啲時間&耐性
咁係因為你之前長年累月咁放縱佢，一直著得太低
我之前識左幾個sis，初初著都係拉唔到好高，但佢地堅持一直拉高著之後，個胸漸漸都越拉越高，由橢圓形著到變圓型
個胸係唔會好似搭lift咁，由地下1秒一野升上10樓嘅
你用左幾耐時間去整柒個胸，你就要用返幾耐去改善個胸型

我著緊玉如 暫時都冇頂到腋下位 但著出嚟真係有啲扁 咁係咪應該要轉

airspace

好抵 點寄

集運

想問下有無絲打試過著Tracy 啲bra
佢件皇牌好似好堅咁

好似有幾個絲打問過都無人答到

我都見到有1個絲問 不過無人答
所以我先再問多次
因為我諗緊去佢到買定係玉如/KL
見冇乜人講佢 有啲怕伏

既然佢有門市梗係去試一試先

新手加入
岩岩追po 見到原來低雞心唔係咁好
但我唔知係咪我骨格奇怪
只有低雞心bra先著得舒服
早兩年試過揀正常bra 但雞心位會痛 同埋壓到個心口有印
70C 痛到想除
75C 痛再加不停上移

歡迎新手加入
有無度過上下胸圍數據?
有機會70C同75C都唔啱你

打算聽日去peach john, 唔知到時仲有冇岩size既bra

低雞心無唔好，係要睇杯型

功能性黎講 Hafina vs satami 邊個好啲？

L鋼圈冇咁好？

冇80B鬼叫我對波唔夠大

我都想知係咪太鬆⋯⋯
上胸圍94.5 下胸圍74
應該係75E？
點解屋企啲bra 75D都著唔滿咁 接近bra帶嗰啲位好唔貼 點解會咁

頂好中意深藍色 又想買

默默追咗少少post 之後即刻落單買咗玉如試下
呢排連bra都冇出去買
希望啱著

75圍應該要扣最入先得
仲有你個bra稱到最高未？
同埋你啲肩帶有無較下佢？鬆泡泡實離罩

之前追post好似見到話要扣最出先
之後著鬆咗先扣入幾格
所以一直都扣最出
有努力稱高但同po入面啲正確示範圖差好遠咁

未買之前試身由最出開始扣
最理想係扣最出都唔會鬆到一舉手背帶就向上

因為扣最出，鬆咗先有得扣入去
而唔係限死要扣邊格邊格

不過絲打有無試過70圍？

L鋼圈承托差少少，穩定無咁好，著出黎有啲扁
不過好多款夾出黎條線長啲

部分款設計on9推唔埋就例外

係 寄去代收地址再番黎
平過香港一半有多

係一開始買，應該要揀個扣最出都岩岩好唔移位嘅bra，唔係偏鬆又扣最出偏緊又扣最出

Miro有冇絲試過fb好多廣告有啲想試

無鋼圈bra唔建議經常著承托力點都會弱少少，詳情爬文追post有講

另外
佢字裡行間教人谷到間先係正確，我個人好討厭呢種銷售手法

而佢啲款呢
睇相就好普遍，周圍都有，不過因為佢無65圍，我身邊無人幫襯過，唔清楚實際有無分別，就唔方便評論佢杯型好唔好，同埋用料值唔值佢個價啦

但佢地個交叉胸托個設計包得麻麻，如果要買胸托，唔建議揀呢種設計

新手

其實寒背/烏低身雙手放鬆向下垂嘅時候會離罩係咪正常?

係

其實除咗pj days系列 仲有邊個牌子係有好嘅65圍非矯型bra

Pj days系列係咪同歐美size一樣？定係都係偏細

有啲款偏大有啲款偏細

亞洲用cm
歐美用inch
個cup點計都細啲架

但底圍就好難講啦，歐美呀嘛，淨係英國法國意大利已經唔同，買Bra呢，就唔係淨睇cup嘅，記得睇埋邊個底圍偏大邊個偏細

如果你係買開歐美，真心想試pj但唔知揀咩size，就講埋買邊個歐美牌子，同埋上下圍數據。

不過偏細幾多都好啦，最緊要有你size姐，pj有門市有fitting，拎個G入去試下囉

除非你話本身就係著緊G，pj無論偏細幾多都肯定塞唔落，咁可以繼續買返你啲歐美牌子

之前未有黃藍店之前買左her own words嗰啲t-shirt bra想揾返同款
有冇建議
見個post大部份係矯形

Peach John NO BRA bra，F以下都有
曼黛瑪璉
Wacoal大把t shirt bra (不過模杯款通常得細杯）
如果你個胸夠闊可以試下VS

因為其實仲有好多人係唔信矯型係會越著越柒胸，不過唔緊要啦，反正都係個人選擇黎，胸係佢地自己嘅，咁佢地自己著得舒服咪得，bra都係一個安全感黎，佢地著左之後覺得舒服有自信就最緊要

唔該
周圍望下先起碼有啲目標

著到her own words，應該唔係65圍，咁其實好多選擇因為好多牌子都有出t-shirt bra款，可以去一田/Aeon嗰啲百貨公司個內衣部行個圈，咩wacoal、triumph、sloggi、wing嗰啲。再唔係既話M&S同CK 好似都有wired t-shirt bra款

不過點解你淨係問pj? 唔問埋另外兩個牌子?

我冇加底圍數字呀 只不過對於每間都唔同Cup數感到疑惑

因為淨係試過pj買左一個cup 其他試都冇試就買左原本著開既碼 想知其實係我一直買錯碼定係Pj偏細姐

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#718 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔着bra時會唔會好似呢幅圖咁突起？如果無突，咁唔係副乳，係皮

想問下原因 因為由細到大都帶矯型

但我上圍減下圍度過係C

左邊先係有舊肉，右邊係皮黎並無副乳，你睇下你似邊種

但依我嘅觀察，其實好少人真係會有舊肉，多數都係皮，之後話自己有副乳
其實關節位有摺係好正常，手肘都有，咁點解格肋底唔可以有
依個係某明星著普通衫，都係會有皮

其實真係講過好多次，我特登cap曬俾你睇，等你自己望下自己係咪好懶，只係同一個po，都唔願意去爬下文

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#158 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#398 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#468 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#472 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#476 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#559 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#603 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#559 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

包住個背係唔會瘦，減脂先會令到個背變瘦，減脂係由70%飲食+30%運動去達成，記得要做到卡路里赤字，否則你就算有做運動都唔會瘦

上面呢，我同其他絲打就詳細解釋過架啦
你一係重睇一係連埋胸型胸距底盤大小交上下圍數據上黎
不過Pj偏細偏大又點，唔鍾意就唔好買，出面大把選擇，無人逼你一定要幫襯pj

唔識唔明所以問係無問題，答完又唔消化，呢到無人幫到你

如果你有懷疑，我諗你可以去俾香討王木木（教人豐胸果個）睇fitting，睇下係咪真係岩杯，我見連登bra post個ig係有promote過依樣野嘅，絲打們都話王木木好nice

王木木ig同tg都有得睇fitting其他絲打有疑問都可以問下

想問下你地買qmomo會唔會買多一個大一個cup嘅size試完再退㗎？佢台灣bra但見佢啲size又好似就咁買大一個cup就得？因為佢寫平時穿他牌內衣厚度不到1cm就買大個cup。

唔好意思唔該曬

你自己平時個bra 厚唔厚墊？
Qmomo 個bra C杯以下好似係厚墊
所以如果你平時著開薄墊 就有機會要買大一個杯

唔厚，着開braologie
但本身台灣bra唔係已經細一個cup咩
咁買厚唔係應該買大2個size?

唔該絲打

一啲啲
厚得黎又偏向日常著嘅款我會試埋大1cup，試過有幾款係要著大1cup
情趣款/薄款/無乜承托力 就跟平時，例如有條繩紮肉嗰啲，著細逼爆好過著大烏低身離罩

不過要留意qmomo背帶偏緊，可能開頭要準備定延長扣

利申 最近都無特價，好耐無幫襯qmomo，唔清楚新款變成點

咁我着braologie薄，計埋佢台灣bra，應該買大2個？
唔該絲打

無買過Braologie唔識答
建議你度完上下胸圍問qmomo客服

Braologie唔係自己size咩🤔🤔

平時香港買開要改帶

有買開嘅話，問下有無得偷雞幫你改一兩件？
之前有絲打都係著網購mm去門市搵姨姨改，唔記得係呢個post定上個post講

下次試下 但係mm啲姨姨話要send返台灣改
早排先買完兩件

明白曬，呢幾日出去買新bra
感謝絲打！

好耐無上水

試咗days 粉紅色果一款，條肩帶只可以調校好少部份，太長 藍色嗰款呢就size 偏細
65G只係剩低呢兩個款，一共有三個色
65F 除咗以上圖片嗰兩個就多2個days款，杯型都比上圖兩個好少少少少少

係呀所以都係度上下圍買㗎咋

你意思係qmomo側邊睇好扁？
其實主要係買嚟着下背心戴同有65圍

想問下有冇絲打試過blablabra

有冇絲打知道大細波可以去邊到買bra

另一邊細咗幾離離地 可以加墊
但兩邊胸差幾多？

我會買白色打底衫加tube內衣

但係我買左好多白色雪紡做返工衫
日日著tube好似唔係幾好

Pj days最大係咪有g，之前去元朗嗰間好多最大都得F，着唔到

唔該絲打提醒，好彩無買

唔經唔覺就38頁
懶人包有無咩要加

着矯型bra會越着越柒？
見個絲打講到口水都乾
Thanks 絲打

佢List晒出黎我先發現，原來唔係講咗好多次因為呢個話題係根本無停過

建議講埋原因否則係咁又會有人問點解

想問下如果條痕喺個胸下少少，咁代表啲咩

有冇人買過hafina ,
今日唸住去試下

玉如嚟
好貴 食水好深

sorry, 咩係玉如

代表其實你平時著低左，個bra都唔係痴實個胸，完全無托起到個胸，個bra只係一塊遮lin布咁樣掛左上身

杯底唔貼胸底，件bra著太低，杯底無填滿，浪費咗杯容
上面 #864 回覆 - 有講

玉如阿姨 yurubra
呢個post有十幾頁都係到講啲hafina/lily garden 同kellylove/玉如撞晒款

前者幾百蚊個，後者百幾蚊個

有咩運動可以改善
有冇人個隔肋底唔係凹嘅？
見人地個個都係有個凹位有個窿咁
但我嗰個位就好多肉係平嘅 睇落好肥
做運動有冇得救

我有一邊係岩，有少少高低胸

感謝各位絲打，追完post我今日去左peach john買days。自己度80E，但係試就80F先得，得最新果個夏天花花款有我碼。成世人第一次見到自己個胸係圓形好感動，掉左之前個bra買完直接著走

屌我都係咁 好感動

未必放晒出黎架，要問sales拎碼

最新嗰款應該係講呢款

原來係咁 等我下次去另外啲分店睇下先

可以打電話叫職員幫手check邊間有貨
唔洗白行一趟

呢款都有200/2件？

正價

pj有咩分店仲有優惠？我諗住今日去

銅鑼灣sogo

元朗分店有優惠嗎

無呀得 葵芳同sogo

絲打你去左邊間啊？仲多唔多size?

原來days系列沒有80圍注定同pj無緣
絲打們點睇wacoal呢個brand?

我上一頁先講完最新嗰款pj days有80C-G

係咩等我再去分店問吓

新款有冇優惠架？

呢一頁已經有絲打答咗無做$200/2件
不過本身正價商品有折（銅鑼灣分店）

其實佢peachjohn hk有Facebook page，而且啲優惠詳情都寫得幾清楚下，亦可以inbox問CS

【銅鑼灣SOGO 35周年Part II 全新貨品🔥】SOGO 35周年慶Part II優惠即日起開始，當中有4項優惠已換上全新商品，Part I 行完再嚟行都冇問題啊😆優惠至6月18日，正價貨品都有折扣，真係全場都有折😍🛍快啲tag埋朋友，準備嚟掃平貨啦🥳－即日起 至6月18日 人氣優惠－🌟 人氣Peasy Bra Top $300／兩件🌟 凡購買正價貨品 可以超筍價（$120）加購Cover Cleavage系列 皇牌無肩帶胸圍一件🌟 購買正價商品（9折），滿$680可享（85折），滿$1000更可享（（75折））！－即日起 至6月18日 （（加入新商品））至抵優惠－💟 指定熱賣胸圍 每2件（半價）💟 精選胸圍$200／兩件💟 精選內褲$99／三件💟 精選家居服低至$150／套－即日起 至6月18日 夏日必買優惠🌴－🌟 精選泳衣👙$280／件🌟🌟 超級數量限定 夏日襯衫必備有墊背心 $50／件優惠貨品數量限定，售完即止～快啲plan定shopping list啦😁👍🚩地址：銅鑼灣崇光百貨3樓45-46舖👇🏻查看更多胸圍款式https://www.peachjohn.asia/product-list.php?pid=2

Sister Bra真係狗也不屌
我買咗4套 其實有網友話過佢係淘寶貨再改tag
一味靠個墊字 壓啲肉迫埋令你有乳溝
其實長期戴會戴壞個胸